張繼聰聽到謝安琪生仔個陣淫叫會唔會扯旗?

謝安琪終於生咗啦!

痴撚線

你個名

張太個鮑魚仲係咪粉紅色

唔係

見到佢對腳已經扯爆啦何況淫叫

我仲以為你問個仔會唔會扯旗

可能玩到好闊 好似屙屎咁 好自然就出左來

張生咁快入黎

接生醫生會射

sorry,我老婆係開刀生，此post已完

出現了

人地聽撚到慣晒啦,你不如問個醫生會唔會扯住旗開刀好過啦

可能個醫生係女人

頂返個仔入去

嬰交

爹dee爹dee 唔好將我塞入媽咪個閪度啊